有邊間自助餐係岩一個人去食

屌間間都話要兩位起歧視毒撚咁話啦喎

你畀埋另一份咪可以自己一個人食囉

那有錢你老母

冇錢食姜B養啦
學乜嘢人食buffet ?

lunch應該唔會限你
我成日都見到d鬼佬一個食 是但拎兩碟就走

夠食一個

Hyatt regency tsim SHa Tsui 試過一個人食

毒撚無人權